有無人抽過脂/打過溶脂針？

因為腳太粗既問題煩擾左好耐
諗住抽脂/打溶脂針
有無人試過 同 有無邊間推介呀
我係ig果到見到好多有得打溶脂針
Work唔work

耐左會有個位凹入去 要再打脂肪填反個位
上網睇教學 每日做幾分鐘 2個月見效 我keep住做左2年

絲打你抽腳？

大比抽過
之後凹左搞到k型咁
搞反好之後真係唔敢再打了
做下運動其實仲好

做咩運動幾分鐘 又兩個月見效 ？

我係微博睇架
我訓前做10分鐘 次次都做到出汗但真係work

link

多到喊 揾d岩自己既做
我2-3個月成功瘦左
同埋戒食燒野 戒飲酒

絲打本身係瘦？

中等囉 唔算瘦
骨粗